11月13日叫哂屋企人戴口罩先出街

放哂tg
全家都補下命
戴返個罩先出街